【各行各業】一人一個香港傳奇

林夕

陳冠希

誠哥

何以見得

同意

欣宜

劉馬車

梁天琦

李嘉誠

呢個係經典

天琦

天水圍陳浩南

唔知佢係大陸出左冊未

佢有條片挑黃之峰機
結果俾個阿叔屌柒佢

成龍

on9

最經典唔係菜刀桶屎眼咩

李小龍

香港唔配有劉馬車

咁龍心呢

龍心敢用菜刀桶屎眼咩

馬車哥全棵係鏡頭前表演,龍心又敢唔敢先

再講,劉馬車早出道過龍心,又有d細既幫佢做野,好似伍玉龍,青衣車寶山,龍心連條毛都唔多條呀